大埔有仆街行近途人打乞嗤同咳

剛剛係大中巴士站落車
行到去唐記見佢對住人係咁咳
跟住沖向其他人繼續咳
再行去大廣盈健門口對住個女士打乞嗤
最後坐左係沙龍

推

你影佢相做乜鳩
你當街屌鳩佢啦
擺上嚟有咩用

咁都無人私了？

支那人嚟？

個阿姐口罩都冇，，gg